比起煲底見 我更加想地底見

或者海底見 土葬同海葬都好

天葬
俾雀仔食

雀仔都唔想食

我哋約好咗煲底見

幾時有約過

手足們一齊約

咁我寧願做藍絲

無睇username就知係你

點解
我同你好似冇咩兩句炸喎

皮皮已經唔記得左我
要絕交了

我啲語氣有咁易認咩？
我都唔知問題出喺邊

對唔住啊
星星

好溫柔

點樣講嘢先可以連登仔啲啊？

睇哂我全部既po

我會加油